8.25荃灣有警員舉實槍指向記者和市民

8.25荃灣有警員舉實槍指向記者和市民

眾新聞

Published on Aug 25, 2019

大約晚上8點過後，在荃灣眾安街和鹹田街交界，至少3名警員舉起實槍（左輪）指向現場記者和市民，並傳出1聲疑似槍聲，有警員疑向天開了1槍，有一位街坊張開雙手跪向警員，要求他「不要開槍」。